撚狗躝未？

廢到咸出黎

干爹回家吧